[一定嚇死外國人］大大隻蝙蝠伴碟煲湯 乜菌都有

嚇死人咩陳秋實

嗰啲野味店廚師中曬招未

挺香的。

其實中國人遲早會因為無腦所以滅種....
自己人害死自己人...

14億邊有咁易

啲牙仲喺度 其實點食
佢啲內臟又未清

你識條鐵咩
煲完嘅蝙蝠有含有已死亡病毒，進食可以令人產生抗體，同流感疫苗同一原理

好核突
我唔敢正望

中国人不意外

識啲野

只要加上
《壯陽》兩個字，
鬼國人就算死屎都照食

全身毛都唔除就咁上
不如國宴招待外國元首吖笨

無腦嘅人，你唔會估到佢地做啲咩

講到好似成日食咁

帛琉食飯接近7 成枱都有

鬼國真係鬼國 乜撚嘢都擺落口 有病真係自己攞嚟
不過唔好周圍走要全世界同佢地陪葬

帛琉名菜？

cmg

應該係！ 你可以google 下

好补的
没事儿

唔想睇到核突圖⋯

Matt神

Push

大佬人係咪特別虧, 成日要食野味壯陽

原始人都唔會唔除毛

食還食，都無理由原隻連毛咁掉落去煲架

劏都廢鳩事劏

好核突呀屌你老母

突發！聽日中學生集會要取消

無腦先專注生育

純粹攞嚟煲湯蝙蝠味

屌

經歷完沙士都繼續食野味
仲妄想支那人會學精

食蝙蝠應該同食坑渠老鼠差唔多

真香兒

邊個諗 背隻向天就食得
應該拎去斬

真，所以而家啲中國人反而食多咗，咁佢哋先可以有效預防

其實蝙蝠都唔算啦

唔識日文都識譯：罪孽深重既中国係世界既敵人

好核突....

==============================
和你貼 連儂廁

原隻煮
斬都唔斬

處理下都好丫大佬

啲蝗生3-4小蝗，存活率極高
冇病毒，可能重多

滷水蝙蝠掌翼

我嚇死了，我是外國人

Keyword: fruit bat soup

良心商人！真材實料，無花無假！

大家好，我是王剛。

至少可以食到真蝙蝠

食蝙蝠

過多幾百年全球混血混到個個都有中國人DNA

但google下virus好似唔同bacteria, 煲完未必死咁，就算煲得死，煲漏一粒仔就會好似呢鋪咁

利申 我覺得佢地未至於生食，係煲黎進補

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

Search 完
係呢隻，可能幅圖唔關中國事

罪深い

又有毛又有屎
煲雞湯都會去毛去內臟啦
蝙蝠咁撚刁鑽既野竟然原隻掉落去煲

我屌

咁撚污糟
都擺得落口

Ching sick ball

屌你加慎入啦成隻異型咁

@陳雲

好撚嘔心

痴撚線

其實條友好撚鬼 都唔知係唔係共諜來
可唔可以唔好再follow任何關於佢嘅嘢 冷處理佢

好核突 面目猙獰

核撚突 .......

人地高官自己講食草1-2年無問題

煮熟是咪ok

其實Cambodia都食呢味野，但唔知點解上帝係要懲罰支那既姐

仲有好多痴撚線食法，入去欣賞下

原因：蝗蟲

仆街，我寧願食蟲食蜘蛛都唔會食蝙蝠，睇到想嘔

夠原汁原味

其實印尼都會咁食

痴撚線
同跌左隻老鼠落去有咩分別

跌左隻老鼠落湯到 我一定唔會飲囉

我暈了

飛個陣背脊向天

哇屌你好老母啲圖係咪想嚇撚死人

這隻不肥不瘦 用來煲湯最好

仲核特過老鼠 簡直係識飛既老鼠

原因在於本草綱目

「釋名」蝙蝠、天鼠、仙鼠、飛鼠、夜燕。
「氣味」伏翼：咸、平、無毒。天鼠屎（亦名鼠法、石肝、夜明砂、黑砂星）：辛、寒、無毒。
「主治」
伏翼：
1、上焦發熱，白晝貪眠。用五兩重的蝙蝠一個（連腸、骨炙燥），雲實（炒）五兩、威靈仙三兩，牽牛（炒）、莧實各二兩，丹砂、鉛丹各一兩，膩粉半兩，共研為末，加蜜做成丸子，如綠豆大。每服七丸，木通湯送下。此方名「仙乳丸」。
2、久咳上氣，多年服藥無效。有蝙蝠除去翅、足，燒焦，研為末，米湯送服。
3、久瘧不止。用蝙蝠一個（炙）、蛇蛻一條（燒）、蜘蛛一枚（去足、炙）、鱉甲一枚（醋炙）、麝香半錢，共研為末，加煉蜜做成丸子，如麻子大。每服五丸，溫酒送下。此方名「伏翼丸」。
4、小兒驚。用入蟄蝙蝠一個，在蝠腹中放入成塊硃砂三錢，煅存性，待冷後研為末，分四次空心服下。如兒齡很小，則分五次服，都用開水送下。
5、多年瘰癧。用蝙蝠一個、貓頭一個，都撒上黑豆，燒到至骨化，研為末，敷患處。如瘡已干，則調油敷塗。內服連翹湯。
天鼠屎：
1、內外障翳。用夜明砂末化入豬肝內，煮食並飲汁。有效。
2、青盲不見。用夜明砂（糯米砂黃）一兩、柏葉（炙）一兩，共研為末，加牛膽汁調成丸子，如梧子大。每夜睡覺時，以竹葉湯送服二十丸，至五更時，再用米湯送服二十丸，至病癒為止。
3、小兒夜盲。用夜明砂，炒過，研細，加豬膽汁調成丸子，如綠豆大。每服五丸，米湯送下。又方：用夜明砂、黃芩，等分為末，取淘米水煮豬肝的汁水每次調服半錢。

4、五瘧不止。用夜明砂末，每以冷茶送服一錢，立效。又方：治瘧發作時，經久不愈。有夜明砂五十粒、硃砂半現金、麝香一錢，共研為末，加糯米飯做成丸子，如小豆大。發病前開水送服十丸。
5、咳嗽不止。用蝙蝠去翅、足，燒為末。每服一錢，飯後服，開水送下。
6、耳出汁用。用夜明砂二錢、麝香二分，共研為末，先將患處揩乾淨。然後把藥末敷上。
7、潰腫排膿。用夜明砂一兩、桂半兩、乳香一分，共研為末，加干砂糖半兩，水調勻，敷患處。

支那人真係

問題係佢地會累死埋其他人

看起來很滋味哦
我要繼續吃

洗都冇洗
劏都冇劏
毛又冇去
原隻上
on99

蝙蝠屎係好野黎
夜明砂是中藥的一種，原名天鼠屎，生藥為蝙蝠類動物的糞便，具有清肝熱、散瘀血的功效，中醫相信其可治夜盲症。
from wiki

.....
5、多年瘰癧。用蝙蝠一個、貓頭一個，都撒上黑豆，燒到至骨化，研為末，敷患處。如瘡已干，則調油敷塗。內服連翹湯。

你唔係認真呀嘛

ching冇改錯名

屌

美女手撕蝙蝠

我估係乾左先可以當中藥用

不過諗係幾撚恐怖
睇過記錄片蝙蝠洞入面既地下係有成米高既屎仲要好撚多蟲

竟然攞黎當中藥

你班港豬咪唔好食
國家14億人大把市場

屌 呢個真呀 原來佢地係打算滅絕人類

原汁原味

嘩屌

放上reddit r/publicfreakout 啦

有啲病毒 惡菌高溫都未必殺得死 你話呢 有啲支那傻仔實話食過咁多次都未有事 機率問題 總有一次會遇到有病毒既蝙蝠 因為蝙蝠生活環境太惡劣

没事儿 党说没事儿

非洲伊波拉又係關啲垃圾蝙蝠事 啲蝙蝠周圍痾屎 滴咗落果子到 俾啲野生動物同人食咗 病毒又可以傳黎傳去

原隻上先新鮮
斬件上 驚比人老點 老鼠肉扮蝙蝠

斬左對翼驚比你懷疑老鼠肉扮蝙蝠

美女

蝙蝠=識飛嘅老鼠

Cls

唔係元素周期表

核特過老鼠 老鼠係條尾桃特 蝙蝠成對翼加啲牙都超核特

不過好人好姐點會食老鼠同蝙蝠

又係話補同壯陽，70-90年代話胚胎壯陽又係咁搵黎食，支那狗有幾自卑先要係咁補驚自己唔得

所以我冇用佢嚟起題

巫醫就巫醫啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

班生番仆二野又再個double啦

武漢肺炎迷思

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻係咪五毛？

唔生食點補身呀想增強免疫力嘅話原隻啪真係基本

Dllm好核突呀

幾千年都未撚死鳩哂就算啦

古時啲中醫同非洲啲巫醫真係無撚分別 都無科學根據 當故仔聽就得 本草綱目個啲 醫唔到大病

其實好多野生動物超多菌
點解大家平時食豬牛雞
因為養開，知道極限係乜菌 如h5n1

正 果蝠黎

贏國男人個個都好虧下

支那人唔怪得咁百毒不侵

每隻蝗生到成屋都係，死咁一半都多過啲人類

點解咁都敢食

佢地 放幾粒杞子 就係中藥湯黎架啦
都唔會理放咩落去

以前啲人窮先會飢不擇食 但我發覺依家啲大陸豬有錢咗都會特登去食呢啲奇怪野 完住唔明點解 有錢唔食鮑參翅肚 食穿山甲 果子狸 蝙蝠

張圖似係帛琉喎

嘩，屌你個閪

大家好 我是王剛

姐係大陸唔會有假野

屌你

好似狗頭

你地有無常識呀，100度沸點來架，高温煲幾粒鐘，乜菌都死啦

推撚爆佢

中國人/廢老：原隻生滾先有鮮味架！

生滾一定會失禁瀨尿，廢老就會9up話係肉汁，湯撈尿飲埋

：咁核突，合埋眼掉落煲水到咪算

烚熟蝠頭

好撚恐怖，死支那人乜都放入口，人食人都似，正一賤種生番

背後有黨嘛
身體流住黨既血
黨既血裏面又有黨既抗體
百毒不侵

好補嫁

男既壯陽

女既補陰

其實點解 大陸狗咁著重壯陽哩d字眼

Natural selection

食馬騮仲恐怖

哇。我屌。重未食飯，而家飽曬。

補充蛋白質

內服係for直接投胎啫

隔壁小孩都饞哭了

都唔係原隻上啊

natural selection

「中醫相信.........」

連登仔呢個時候仲好意思 吹奏中醫
根本強國人咁的德性 , 都係因為中醫

乜撚野野味補乜補柒
得個信字
乜柒都試番黎
試撚左幾千年仲試緊穿山甲、蝙蝠肉

小兒驚。用入蟄蝙蝠一個，在蝠腹中放入成塊硃砂三錢，煅存性，待冷後研為末，分四次空心服下。如兒齡很小，則分五次服，都用開水送下。

食完變白痴仔

曱甴咁

上次sars源頭都係蝙蝠

生食先有用架

終於有人知邊個講

成國女人都係雞
唔夠勁
邊可以叫哂全國嘅雞?

這個竹鼠
挺瘦的
可以拿來燉湯

隻蝙蝠咁嘅表情⋯點食
慘死樣喎

蝗係地球嘅病毒

極度痛苦下死

好撚痴線

寛油蝙蝠

好核突呀

Ching梗係未睇埋隔離個🦇刺身po

batman in the soup

武漢蝙蝠刺身

其實呢啲係咪已經唔可以叫做「野味」
野味只係講緊要上山打獵既野獸但唔代表上山打得獵既所有動物都食得架嘛？？
而家係生物就食已超出野味範圍⋯

其實食人肉都會有朊病毒 根本大自然法則有規定咩食得 邊啲唔食得 得生番先唔理 乜都放落口 愈文明既人愈應該知多啲 預防更多

朊病毒乜嚟？

人類版瘋牛症
人類通過食同類而有既病

庫魯病（英語：Kuru），是一種不可治癒的退化性人類傳染性海綿狀腦病（Transmissible spongiform encephalopathy），一般認為其病原體為朊毒體，與克雅二氏病類似。症狀主要有頭痛、關節疼痛和四肢猛烈顫抖，後期症狀則與脊髓小腦共濟失調症相似，患者會精神分裂、失憶、大笑
庫魯症是人吃死人的習俗造成普里昂蛋白感染而蔓延的，而狂牛病是因為牛吃死羊或死牛才開始蔓延的。所以學界推論，狂牛病、庫魯病、克雅氏病皆為各自的朊毒體所致。

朊病毒雖然叫病毒但是其實是一種空間構象異常的蛋白質。蛋白質的一級結構決定高級結構，高級結構決定功能。正常的蛋白質二級結構大部分是以α-螺旋為主，β-折疊為輔，而朊病毒的二級結構是以β-折疊為主。目前來說認可度比較高的一種說法是朊病毒類似於一種因子，它能將它所接觸到的蛋白質的空間結構發生同化，將α-螺旋變為β-折疊，並且大量堆積，從而產生“空泡”狀。所以如果你的蛋白質和所接觸到的朊病毒同源，就可以被感染。相對於不同物種來說，同種物種，且親緣越近，同源的可能性越大，所以感染的機率越大。

之前有睇過食人族個啲紀錄片 有提及過 所以自己無聊去咗搵黎睇

中醫乜都9up

生命力仲勁過曱甴
曱甴絕種都未到支那人

牛糞火鍋

電台節目講過，蝙蝠個免疫系統係唔會殺細菌，而係同D 菌一齊成長，所以蝙蝠係超級病毒帶菌者，咁都敢食

人食人都試過啦佢哋

要比全世界睇到

支那狗食呢樣可以食一年
從來唔使驚飢荒

所以煮熟都無撚用 啲病毒應該抗高溫 100幾度都殺唔撚死個啲

Cls國家

經過這件事之後?

做咩講到單嘢完咗咁嘅

垃圾國

咪啜個頭,吸D皮, 眼, 腦出黎

人口仲屢創新高啊....

屌
乜都食係咪痴線架
見到碗野都反胃